陳同佳更值得我地同情

要求張忠祺同陳同佳一齊住安全屋